{
	"Welcome to the Store!": "欢迎来到商店！",
	"Welcome to the official %server% Store. This is the place for you to enhance your player experience. We offer rank passes, items and boosters.": "欢迎来到官方 %server% 商店。这是您提高玩家体验的地方。我们提供等级通行证、物品和增益。",
	"This is the place for you to enhance your player experience. We offer rank passes, items and boosters.": "这是您提高玩家体验的地方。我们提供等级通行证、物品和增益。",
	"Are you ready to be best?": "准备好成为最棒的了吗？",
	"Check out our server's news!": "查看我们服务器的新闻！",
	"There is news from our server. Check out our posts so you don't miss the latest developments.": "我们的服务器有新闻。查看我们的帖子，以便不会错过最新的进展。",
	"There are discounts waiting for you in the store!": "商店里有等待您的折扣！",
	"Play Now": "立即玩",
	"Back to home!": "返回首页！",
	"Play on %server%": "加入 %server%",
	"Server Address": "服务器地址",
	"Click to Join!": "点击加入！",
	"Top Donor": "最高捐赠者",
	"Top Donor This Month": "本月最高捐赠者",
	"Guest": "访客",
	"Click to Login!": "点击登录！",
	"Back to Store": "返回商店",
	"Join": "加入",
	"Join Us": "加入我们",
	"Join the Chat": "加入聊天",
	"Details": "详情",
	"Announcements": "公告",
	"Recent Registrations": "最近注册",
	"Go to link": "前往链接",
	"%discount%% OFF!": "%discount%% 折扣！",
	"Bazaar item not found!": "市集物品未找到！",
	"%value% Registered Players": "%value% 注册玩家数",
	"Buy/Sell in-game items for exchange of store credits!": "用商店积分购买/出售游戏物品！",
	"You can sell the items that you own in-game to other players, or buy from them for exchange of store credits.": "你可以将你在游戏中拥有的物品出售给其他玩家，或者用商店积分从其他玩家购买物品。",
	"Let yourself to the amazing world of %server%": "让自己融入%server%的精彩世界",
	"You're getting closer to become the strongest! You can find anything that you're looking for here.": "你离成为最强者越来越近了！你可以在这里找到你需要的一切。",
	"It's not too late to join the fun. Register now to meet with a flawless gameplay experience.": "现在加入游戏的乐趣还不算晚。立即注册，享受完美的游戏体验。",
	"First step to the world of fun.": "踏上乐趣世界的第一步。",
	"Sign in to access your account.": "登录以访问您的账户。",
	"Sign up to join our server.": "注册加入我们的服务器。",
	"Submit a reset request to access your account.": "提交密码重置请求以访问您的账户。",
	"Change your password to access your account.": "更改您的密码以访问您的账户。",
	"%value% members are registered on our server!": "我们的服务器已注册%value%位玩家！",
	"This place looks empty. You can browse other servers. If you think this is a mistake, you can contact us.": "这里看起来很空。你可以浏览其他服务器。如果你认为这是一个错误，请联系我们。",
	"Product not found! You can browse other products. If you think this is a mistake, you can contact us.": "未找到产品！你可以浏览其他产品。如果你认为这是一个错误，请联系我们。",
	"Notice": "注意",
	"Don't forget to check the Help Centre before creating a support ticket.": "创建支持票据之前，请不要忘记查看帮助中心。"
}